即使歐國杯2020延期至2021舉行，仍會叫作EURO2020

"We trust that all of our venues will remain the same, ensuring the tournament remains true to its original vision: staging a truly Europe-wide event that befits the Euro's 60th birthday. The tournament will still be known as UEFA Euro 2020," UEFA confirmed on Friday.

2021會係2022舉行